要不是匯豐照顧你們，恒生指數完蛋了

豐豐一個頂全家，人跌佢升。
呢個大跌市最唔傷就係佢

佢本身都趺左唔少啦

係, 超硬
唔係佢
個市已穿左底

就嚟派息, 梗係硬淨喇

除淨埋先講

係都係941

最弊其他升時佢跌呢

呢隻廢股終於發威,
呢隻野年頭75-76蚊玩過

預言下星期四11號下午直插

68鑽石能量底

drop to 65

想當年
世紀大供股

正

準備好幾十手咁入未

阻鬼住哂